《寄身100天》有無人有睇？

Trailer:

今日睇咗
見呢度好似無post討論
有無巴打上嚟講兩句

睇trailer最後我諗都係happy ending多

唔爭在爆埋結局
結局係男女主角同所有喺戲出現過既演員喺天台BBQ
跟著一齊跳起 yeah

正喎

都算好睇嘅

最後都係想話俾人聽唔好自殺，教育電視咁 但唔錯嘅

咁冷門咩呢套